8.5撞人的士出現柴灣

Phsh

唔洗報警

報左=放走佢

一架的士有兩更
唔好打漏打錯人